indigo 個食蕉根本無炒到

朋友無account, 代post

———————-

之前Indigo咪放消息話即時炒咗篤灰嗰兩個保安同經理嘅，咁話說我今晚喺個fd餐廳食飯，佢間餐廳喺Indigo附近，餐廳個廚今日仲見到其中一個喺酒店入面返緊工